大家小心！宵禁就係要前線無得跨區，岀多幾次就會追蹤到你

各位前線手足唔好長期喺同一區岀現，啲狗一定幾百人睇片 mark低咗啲人嘅樣成為目標人物

如果可行就要返唔同地方，前門入一個錯嘅大廈，後門再岀

男嘅麻煩你化下妝，每次岀現都畫過個唔同眉型，同眼線
令你成個感覺唔一樣先
否則不岀5次你就一定會被容易鎖定，同你自己申請預約拘捕無分別

大家要小心

唔好以為人哋情報組真係廢

噚日將軍澳嗰幾位，你哋咁易認

推

你包得實啲同反跟蹤做得好啲

便衣唔係你想像中咁少

推唔到
我地唔可以日日勇武
但啲狗就日日搵料捉人

真， 所以要random出擊， 日日出死梗

可能嘅就要跨下區，裝飾同特徵要令人混淆特徵

救命po
p牌推唔郁都要推

唔使情報組，我哋市民睇同一區都有可能認返你

有啲街坊身份落去玩玩下就上埋前線
呢啲真係好高危，小心呀

大家要小心，打機都有講，唔死先有輸出

可以嘅話試吓換吓gear
換吓鞋/褲/書包

agree

本區就係易比人追到
唔好日日出

大家一定要小心

呢個真心要推
特別次次一樣裝落樓嘅手足

行幾個屋苑先返去

Push

多次重覆做同樣既活動係會奶野

之前已經証明左 eg和理飛塞 圍狗屋 政總西環

一開波1 2次係有d成效 但係之後班仆街諗到對策之後會對我地有勁大既打擊

唔係話唔做 但一定要有變化
唔可以好似比佢地打副本咁 有機會諗攻略

無用

推呀

真係唔好低估啲狗

推呀推

CID有教過變妝一個最大原則

就係要對方得到你嘅信息都係錯

男人變女人
後生變老人
冇鬚變有鬚

屌 好煩 推

要小心呀，唔好咁易俾跟到

錯字修正

推 要有變化
唔好下下同一區
有時做下和理非、有時做下街坊、有時做下勇武

2013年都搞到嘅野點解宜家搞唔到？

麻煩幫手推下
[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

流水社運的原則：
一、無名無姓。沒行動組織，蒙面，不接受採訪，不公開談論，不留下秘密談論的記錄或痕跡。
二、不言不語。不發言，不公開訴求，不寫大字報。
三、聚散無踪。不長期佔領，隨時解散，隨時聚合，行動的後續不定。

你有名有姓，多言多語，預告留守。你不如加入民陣的示威行列，接受他們領導啦。不要再玩什麼be water了。

推！對鞋都好易出賣自己，唔好次次着同一對鞋發夢。發完夢返屋企前唔該遊下花園！住A樓，先去B樓後梯樓坐下，最好再去C樓，最後先返屋企。唔好直接返屋企！

無錯 太多人睇少佢哋
佢哋有嘅搜查能力一定唔會差得去邊
得閒換下裝 去下第區

YES..人人買眉筆...補下粉..畫下眉....畫埋眼線都得.

我見好多連帽都唔帶.真係好易認..

全民家燕姐

輕裝上陣

仲有疤痕，燒傷痕都係干擾
同埋得閒入舊石仔落鞋
步姿都係確定身份既重要特徵

特別係鞋，好多手足次次着同一對！

岩呀，警覺性

自緊急法開始，好似踩左落對家設嘅陷阱度，媒體對警暴已經麻木，focus示威者暴力行為，大家都知道如果冇@dmorely幫手，我地將會受到國際輿論批評，文宣愈來愈難做了，但唔會放棄！
緊急法>煽動群眾暴力>影響輿論>國際戰線>國際支持
方法：有底線破壞，自衛
緊急法>出黎嘅人少左但更暴力>濫捕更易捉到目標人物>降低行動力
方法：做咩都好，不被捕

最近愈來愈多好多手足被捕，好傷心，人手急性消耗之下，好難進行持久作戰，還望各位幫幫手諗下計仔

push

買多個袋、得閒換下其他帽

前線手足唔洗次次都出黎
有陣時等和理非落去唱下歌 撚下狗 嗌下口號都可以

根本要通街放啲非黑色及黑色衫（我指物資組或街坊）

變相可以係街上不斷變身

特登買啲裝飾，用完就扔

鞋都係

週街都係cam

鞋可以痴膠紙?

畫下眉個樣睇落已經唔一樣
男仔都一齊畫
買支眉筆

要推呀

agger

都無宵禁！你有架車去邊都得啦

便衣扮街坊

兜多幾個圈先返屋企

出開隔離區

！！

pish

同意？小心為上

不如以後假日唔做野 大家平日先黎做 仲要係放工時間 睇下政府會唔會叫公司提早3點就要放工

推推先

Push agger 因為我都認得d人

化妝 推

在地化/街坊化抗爭係冇哩個問題。

而且日日黑衫無花，根本係認唔到。

資訊有用過12人小組

Pish

重要 推

落樓行樓梯

Push
特別得一套gear嘅手足

推
但我唔明如果佢想拉你點解唔即場拉
拉完就可以知你住邊啦
點解要跟到番屋企先拉？

手足包好D，唔好掉以輕心

少左人出去，防暴出少左人，變哂做狗隊玩跟蹤

用眉筆幫自己加粒墨

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

三萬幾人，鏡頭前全港加埋都無二千，減埋固定註守、休息放假，其餘去咗邊？便衣真係好多

大大力推

無證據

push
YouTube 有好多教學

全民提高危機意識呀

其實依幾日遍地開花都係當區，好少跨區去搞

搵齊料一炮過大規模拉人，個畫面靚啲勁啲，嚇下你班人，等你del唔切啲野

18區咪得

一人一個假髮

有啲街坊我都知你好嬲但係留意返自己係無戴口罩要好好戴口罩保護自己。
我都認同樓主既論點當然如果做到不同時間，不同地點就更加好

要用背囊套啊！
好多得口罩仔入晒鏡 個背囊又易認

小心

Tui

宵禁好呀，商戶更加反政府

岩呀屌，有d 手套口罩都唔戴，真係申請俾狗拉

石仔會影響走佬，不了

無錯，點都要小心

太陽眼鏡,鞋套,頭巾
一定要包實晒

返屋企要行多幾條路線,不停兜路

可以既買war paint 搽係隻眼or 面
買幾種色

天氣凍, 手足出黎交換外套著

所以你要有架車，有車就有車牌？
之後？

街坊準備外套
俾佢地換or 幫佢地洗
再拎出黎俾人交換

除左警犬同衣狗, 篤灰既仲可以係你身邊藍既同事, 同學, 餐廳伙記, 大廈保安, 什至藍屍路人, 所以大家發完夢返屋企都要好小心, 同埋出街唔好亂講野喇

畫下眉 用下電髮棒整頭 增高鞋墊

休班警都會報料

要夠料先得，依家你一街拉就全世界清嘢，又律師又記者，你上門拉無律師無記者，仲有藍父母助攻

有用 post 推

幫手推

我地在明 佢地在暗
仲要佢地有執法權 有資源有組織
所以大家都要小心啲 一個不能少啊

推！

我就係推英文台既搞手，有咩想講既入黎

使唔使學警賊喬裝示威者，我哋易容扮吓第二啲…一係今日畫粒大癦係塊臉度，過兩日畫粗啲條眉，跟住再用唇膏劃紅啲個咀唇。

其實係好多 幾個跟一個都唔出奇
利申: 有朋友被跟到 差d出事

Push ah diu

或者搵舊海棉試下？

你想點咪點囉

我覺得要有人同佢哋做震撼教育先得

帽我都有2頂 定期換
最好同熟既朋友交換下裝備/裝飾

咁咪俾人跟到你天腳底囉傻鳩

好重要
唔包頭咪做勇武

神獸

真呀 見好多手足淨係帶個口罩就上

推！！

個人無事最緊要 個人無事先可以做世界冠軍 大家包實D

大家包實d

phsh

盡快解鎖新技能：易容術

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

呢個我認同， 所以行動要多變

真係要推 咁樣好易鎖定人

P牌都照推

著返套光學迷彩

！

721811831101

唔好話狗，藍要篤都易好多

幫推

一陣班廢柴又拎把槍出黎

係呀 分區幾次 便衣跟前線返屋企 就知你住邊

停鐵 = 晚上戒嚴 少左街坊行街 無人流掩護

點解決

我想講
冇帽 口帽 黑超
千祈唔好行動
唔想見到你地比人秋後

大家見到有手足包唔實
一定一定要捉番佢番黎
唔好比佢地行動
真係會死

呀 分區幾次 便衣跟前線返屋企 就知你住邊

停鐵 = 晚上戒嚴 少左街坊行街 無人流掩護

點解決

*口罩

啱啊 不斷收集緊大家個樣 同d片對比

警世POST要推

你心態唔岩，唔好成日唸住我地在明，我地係俾佢地更暗

重要

出宵禁先
佢夠膽出咩
到時攬炒 驚閪

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

呢個真
見好多手足就咁戴個口罩就去爆嘢
又未開哂遮擋

有無玩過紋身貼紙

做好反跟蹤搭lift 都搭幾次
唔同層出

高質post push

所以變左即興裝修 臨場乜都冇得個口罩既情況出現

勇武真係要小心

一招ko

將軍澳

推
男女都小心

有冇諗過跟軍妓同狗仔女

記得變裝 番屋企兜兜圈 反跟蹤

同意呀，班狗已經開始上門拉人
有朋友咁就係咁被捕

而家個行動模式開始固定，好危險
唔好俾成功例子呃左，對家不斷改進緊

勇武應該轉為以個人/雙人/三人（相識）作行動單位，
快閃取易不取難，唔敢咁行動

要多哨，同埋事先踩線，廿分鐘點到即止有冇收獲都好

推，認同，大家要當d狗係聖鬥士，同一招用得多對佢地就無用，keep住轉策略先係王道

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

同埋唔易認
利申: 親眼見過有個師奶樣ge便衣狗上狗車

朱振國點奶野

如何察覺有人跟蹤，總結就幾個字： 看、聽、停、轉、回
走路時，假裝綁鞋帶，側面下跪，即頭部不是朝著前方，而是側方，這樣就能觀察到左右的環境（就是走路時前後的環境）
到街邊舖位買野，停頓，觀察環境
突然折返，看是否有之前看過的面孔。重複幾次
遇小人的彎道（有建築物阻擋的轉角）後快速轉彎，再另一個轉角處察看
通過具有反射功能的物體查看身後，如太陽鏡（假裝擦眼鏡）、商店的玻璃門、櫥窗等
在一個小車巴士站，觀察周圍的人，如果有人係所有路線的巴士經過後還在等車，就說明他是在跟蹤你
到商場，不坐電梯，走樓梯, 看是否有人跟上
利用逆人流，如一套電影剛散場，大家都是出去的，相反前進的人很少，就很容易暴露是否有人跟蹤
在路口，突然走往另外的路口，並且違反交通規則

化下妝呀 白既就化黑佢 黑既就化白佢
平時唔化妝就化濃妝

遲下化妝品都列入違禁品

推 跨下區去朋友度住一晚

大家唔好輕視D狗呀

今晚八點九點十點，大大力舉報香港警察

721
811
831
101

其實電話有signal,
可以 log 住嗰一條街有咩電話接駁住,
當你一離開條街, 咁就 log 到你部電話

可能你會問條街咁多人點log?
一條街站可能有一千人, 因為有民居,
但民居唔會郁, 之後唔見咗嗰 100人,
就追蹤呢100人移動位置
減去一啲離群嘅真途人
剩下嗰幾十人就係我哋啲手足
其實黑警要拉人一啲都唔難
問題係要找證據去舉證

有啲十幾人小組話有 popo 入侵, 其實唔係有內鬼, 係 popo log 住你位置, 你自己唔知!

仲有元朗有啲就咁帶口罩

推,個政府鎖交通真係想定位前線手足

真心一定好撚多人被人mon住

佢得30000人，你蒙面黑衫佢跟你，都要舉證，除非佢一路影住你入屋。

當然，告唔入而足你番去玩48係另一個問題，佢而家都唔需要理由而足人，所以係冇得驚

早知玩到咁大宵禁...

街坊們留意下

跨區搞，搵朋友屋企過夜

西環第2次真係慘不忍睹

買u記風褸笠過頭
太陽眼鏡
面罩
咁樣已經一啲皮膚都睇唔到

宵禁唔使出添啦，全世界要休巿，極速經濟攬炒

用眼線筆點幾粒墨啊
畫下眉啦大家
鞋同袋要普通款
最好成身遮到就遮啦

推，PoPo好陰險

小心呀

推，可以換區行動

仲有紋身貼紙、疤痕、耳環、一日染髮嗰啲
鞋都最好多幾對

玩兵捉賊前 一定要探陣 plan逃生

全民007 唔識就去睇電戲當放鬆

落自己區發夢，帶埋假髮，因為髮型睇cctv好易認。
唔帶眼鏡變帶眼鏡
帶眼鏡就換另一款完全唔同款眼鏡
平時落街街坊look係點就完全唔好著同一款style
姐係話你落自己區發夢，唔係Black block個套衫要同你平時出街個套完全唔一樣。
因為住同一區的話，你落街個套衫成日著的話，睇cctv係好易認到咩人

姐係話街坊裝發夢都要有另一套你平時一定唔會著出街的衫褲鞋。

無講唔代表唔係

係呀，我見有個戴口罩，染左髮既真係好易認

某啲區，帶足糧水上山捱一晚，朝早先混入返工人潮走

塞兩舊橙

呢個真係唔知
第一次聽
只係以為有鬼同伏兵先係大忌

所以係咪應該諗下唔好長設路障
等手足可以搭巴士跨區

減小風險同損傷係重點
唔係一句無得驚就算

但坦白講，跨區先易追蹤，因為路線長，如果因為打扮太求其，其實唔關地點事，係你太唔小心，身邊任何一個路人都可能係潛在敵人

推 各位要好好保護自己

要抗爭就唔好怕，又怕痕又怕痛就做冷氣軍師攪網上戰線

推到前線睇到

推俾前線睇

You right!

搭第二個樓層既lift再行樓梯

救命po！！！！

如果真係宵禁， 警方係街見到人可以將其擊斃，不論其身份

皮膚上深一度色都好大幫助

tui

今次快閃奶野
因為對方一早佈處好

畫眉

借姨媽姑姐

Agger

手足小事 有排同的警犬玩

遍地開花，不用誇區

得閒既落樓下做下街坊 walking distance 都可以
保護做緊野既手足

Btw樓主個名

唔可以有固定模式，好易俾人跟

有用 推

同意

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

唔好真心覺得d狗真係on9

18區開花

呢個真

全民化妝

Pushhhh

可同區，但每次出嚟都要有吾同特徵，眼罩，面罩，背囊，鞋，髮型

勇敢同魯莽只差一個小心謹慎

宵禁只係一個大家明白嘅表達，同原意唔一樣

大家要平安回家

全世界都認到佢⋯⋯

唔係驚
而係想方法將風險降到最低

將軍澳人小心啊
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

有份裝修既，隔1,2次先好出

包實啲！

情報方面肯定有支那人插手啦，我懷疑鄒妓園的支那公司，尤其是最出名果的，有份添

推推推

大家要小心呀！！！

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

依家進入白熱化階段：
對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？
BW唔太建議日日裝修，人地大把錢，象徵性裝修下就夠，比d空間文宣做野啦，好L辛苦！不過做都唔割！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔好畀人跟到

所以要快，建議測試曬水系統，一燒個花曬頭幾秒就爆

睇片一定唔只幾百人咁少

重要Post

推！
係番自己區反而要更小心！

推到前線都見到

路過既CCTV要知點做

唔好用joker同我地做比喻,出發點唔同,做既野都唔同

畫眉再加點幾粒墨真係可以變兩個樣

47光頭佬一樣

Push包實d啊

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

麻煩大家入黎幫手做野
等我教你點樣交稅交到政府倒貼

101

推推推推推

係... 要轉下區唔好咁易俾人locate 到

已經縮窄哂範圍 仍然好危

恕我直言
要勞煩公安部部長坐鎮一個小城市
而呢個部門咁多年嚟都係好拿手做呢類事情
再加上呢個部門嘅人力，物力同設備
兼且香港而家CCTV嘅覆蓋度
就算要追綜巨量嘅目標人物
唔係難度問題
而只係時間問題
只要之前一次用過自己身份嘅電話，被收取警方短訊
就以經被落單
知道身份後
就已經走唔甩

佢出宵禁先算

唔好太有規律

之前都冇諗到啲啲野 知道了手足 多謝提醒

街坊是時候夜晚多啲出街促進消費了

同意～
最好去探多幾個同區朋友再番屋企

依個真，尤大廈啲師奶勁八卦，平時夜晚十點幾扔垃圾(無發出好大嘅聲響)都知，第二朝問返做乜咁夜扔垃圾，真心CLS。
啲師奶好恐怖，你幾點出過門口著咩衫佢地仲比你清楚。

就算平時都已經好似比人監視咁

真心
成日睇新聞見有手足未black bloc就做嘢真係好擔心，大家好好保護自己

萬事小心啊

宵禁唔出去穩陣喎
啲夜更的士保安小巴糖水鋪都捱唔耐
同埋以尋晚天水圍為例 撚完狗後啲狗出8架狗車圍住天水圍行兩圈 如果唔係手足醒目入番鋪頭都會拉唔少人

推！！推！推！

up

推唔郁都要推！

宵禁就18區開花呀屌你老母

合理

巴打有point

希望大家唔好拎朱sir黎講笑
朱sir係好警察
唔好拎佢同d黑警比

PS: 朱sir個女已經成年 佢都好憎d黑警

可以既話去其他手足訓一晚

之前都有人講過電話係可以 locate 到你大約位置,
唔係 smart phone, 唔係 gps, 係電話要接駁機站先收到訊息,
即係話機站位置就係你嘅位置
所以最前線要用太空卡
離開示威區, 去人口密集地方先好換卡,
唔好係無人嘅公園換, 因為清礎見到得幾丁友喺公園
去多人住嘅地方換, 成條街過千人, popo check 唔到
最安全用埋太空機, 因為每部電話也有 IMEI ID, 獨一無二, 所以真係要跟都跟到, 只係麻煩咗, 齋換 SIM Card 唔係百份百安全

點樣做低佢既手法係點

平時都帶帽 依家染返頭先

要咁做就 做盡d

中肯，一定推爆，但係p牌絲

特登露個角位 話粒墨

貼紙紋身

可以做專業化妝組

畫個王小虎出黎

Pysh

真係，同區要小心

同埋真係包好d
有d仲係得個口罩

end你老母咩
咪朝早玩

本身玩到11/12點就收皮既啦,有咩影響

記得換衫

唔好怕麻煩 安全第一 情願早少少玩換裝 食個飯再返屋企好過

PUSH

幫幫手推上 twitter
推俾記者、議員、文宣知

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

呢D要推 我見好多人保障意識極低

推。

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

有道理

係啊，不停籂選鎖定
佢assume 就係落手人數唔多

p牌照推

Push.

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

盡量唔好上裝入商場集合或者經過，太多鏡頭同角度，唔同街舖

要舍得棄裝，最多著兩次好，對鞋好易出事

的確係，而家黨鐵同運吉合作，一早收車就係要令示威者出唔到其他區域

唔好睇少對手

D

必要時各區朋友屋企都借嚟瞓吓（？）

兜路！
兜路！
兜路！

小心 !

蒙面咪得囉

我男嘅，但唔識化妝

不公開訴求

微型方面我建議每人都貼緊條小虎眉上去，亦有香港特色，又夠殺氣

之前見包得實嘅手足係眼都睇唔到
同埋如果開花大家試下唔同位置
有時跟隊做下和理非算
唔係好易被狗扮人吊你尾

大家要保護每個手足

有面布嘅多啲拎落街 見手足包得唔夠實 捉住佢幫佢包實啲

真

重點係周街都有藍絲
裝修工要多變唔好懶就真

我都唔知點解。

不過我估如果公開訴求，就知道你係邊派人馬。

相反，你唔講訴求，對方就算估係你做，你都可以否認，甚至屈返人哋。留自己一條生路。

大力推

包埋頭包埋頭包埋頭

其實點知有人真係跟你
又應該點發現
行小路係咪安全過大路

請善用起底function

推推推推 我愛前線一個都不能少

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

真心推

放軟手腳係等你哋自亂

puah

行樓梯返上樓
唔好搭lift

好多人都好鬆懈

呢個真係推唔郁都要推
雖然自己區容易游擊 但d狗都容易locate各位手足
大家小心呀

關左流動數據, 解唔解決到呢個問題?

唔得！
唔係 smart phone 問題, 係電話網絡問題
一插卡, 你部電話 IMEI ID 及 SIM ID 就上台

所以我都只係去自己區

不破壞嘅就貼張meno紙

如果地鐵停咗 續架巴士van仔搜 兄弟跨區 好易出事 我覺得自己區 攪返自己區就最、 矇曬面點會認得你呀

唔好俾藉口自己唔跨區

兩個都有風險，因為你同一區易鎖定